{
    "question": "Sebutkan contoh perilaku seorang pelajar yang mengimani bahwa allah swt maha mengetahui",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak contekan saat ulangan</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>o</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>ebagai</strong><strong> </strong><strong>seorang</strong><strong> </strong><strong>pelajar</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>mengimani</strong><strong> </strong><strong>bahwa</strong><strong> </strong><strong>Allah</strong><strong> </strong><strong>swt</strong><strong> </strong><strong>maha</strong><strong> </strong><strong>mengetahui</strong><strong> </strong><strong>antara</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencontek</strong><strong> </strong><strong>saat</strong><strong> </strong><strong>ujian</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>berbohong</strong><strong> </strong><strong>kepada</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>guru</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencuri</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>milik</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>sekelas</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>seperti</strong><strong> </strong><strong>pensil</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>bolpoint</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "energi-alternatif-pengganti-minyak-bumi-dapat-dibuat-dari-tumbuh-935",
            "question": "Energi alternatif pengganti minyak bumi dapat dibuat dari tumbuh-tumbuhan yang hasil olahannya disebut\u2026 *    a. biosfer\r\nb. biogas\r\nc. biokimia\r\nd. biodiesel\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.biodiesel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah (\u25de\u2038\u25df\u3180) \u00b0 \u035c\u0296 \u0361 \u2013 \u2727</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apresiasi-seni-rupa-nusantara-apa-yang-dimaksud-karya-s-182",
            "question": "Jelaskan apresiasi seni rupa nusantara? apa yang dimaksud karya seni rupa murni? apa yang dimaksud dengan karya seni rupa terapan? dan berikan contohnya! apa yang dimaksud seni rupa tradisional? apa yang dimaksud tekstur? apakah yang dimaksud dengan budaya tradisional? apa yang dimaksud pagelaran? bagaimanakah menilai estetisnya pada suatu karya seni? uraikan perbedaan antara patung monument dengan patung kerajinan!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> bemdkdj</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bsbttdrjgduyfg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-yg-mengalir-dari-kutup-negatif-ke-kitub-positif-adalah-335",
            "question": "Suatu yg mengalir dari kutup negatif ke kitub positif adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>arus listrik jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kekurangan-maupun-kelebihan-zatgizi-akan-dapat-menyabab-kn-kelain-671",
            "question": "Kekurangan maupun kelebihan zatgizi akan dapat menyabab kn kelainan kelainan semacam ini disebut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Kondisi di mana tubuh kekurangan dan kelebihan gizi disebut dengan istilah GIZI SALAH.GIZI SALAH ini menyebabkan sejumlah kelainan pada tubuh antara lain pengurangan cadangan, perubahan yang sifatnya biokimiawi dan sebagainya</strong></p><p></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-sebuah-cerita-memuat-yang-dapat-diterapkan-dalam-kehidupan-seh-286",
            "question": "3. sebuah cerita memuat yang dapat diterapkan dalam kehidupan sehari-hari donarbuatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Amanat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena dalam sebuah cerita, penulis akan menaruh amanat yang tersurat maupun tersirat bagi pembaca yang bisa diterapkan pada kehidupan sehari-hari pembaca</p><p></p><p>maaf ya klo jawabannya salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-mikroskop-merupakan-sesuatu-yang-sangat-berguna-untuk-mem-567",
            "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-menyelenggerakan-pergelaran-music-di-sekolah-adalah-694",
            "question": "Tujuan utama menyelenggerakan pergelaran music di sekolah adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengajarkan asal daerah musik tersebut ,memberi tau bentuk dan cara memainkanya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mari-kita-sekolah-disana-agar-dapat-luaslah-pandangan-syair-lag-388",
            "question": "Mari kita sekolah disana. Agar dapat luaslah pandangan. Syair lagu di atas adalah bagian dari lagu \u2026. *    a. Alam Bebas Luas\r\nb. Alam Indah Megah\r\nc. Alam Bebas\r\nd. Alam Luas Bebas\r\n\r\n40.\tPada lagu \u201c Desaku yang Kucinta \u201c banyak nada rendah dan tinggi yang harus dinyanyikan, yaitu secara berurutan pada kata-kata\u2026 \r\n\r\na. de-sa-ku \u2013yang-ku-cin-ta\r\nb. se-la-lu-ku-rin-du\r\nc. de-sa-ku-yang-per-mai\r\nd. dan \u2013han-dai-to-lan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. C. </p><p>2. A.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menolong-oranglain-yg-membutuhkannya-merupakan-salah-satu-bentuk-270",
            "question": "Menolong oranglain yg membutuhkannya merupakan salah satu bentuk pengalaman asmaul husna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - karim</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}